smart TV 定配tvbox

頭先個post問得唔好
我覺得咁問好似啱啲

smart TV

Tvbox

smart tv

Smart TV要識揀

fire tv手指=tv box
兩舊幾水又可以帶去旅行用

裝大陸app又唔會搞死部新電視，得閒去amazon睇下有冇平啦

Chromecast 開心使用中